雞蛋仔討論區

大家鍾意食脆身空心既雞蛋仔
定還是淋身啲但入面蛋糕好厚實既雞蛋仔?
個人鍾意食後者多啲

Why not both

淋身空心

唔知點解覺得脆身既雞蛋仔一啲都唔好食

因為你無點麥樂雞醬

認真咩

無麥樂雞醬點食

有時舊雞蛋仔攤凍咗煙煙韌韌咁我反而覺得好食 係我問題定點

外脆內煙韌 個心應該個大細係個殼嘅一半

呢個都唔差

配雪糕食

真心咩

我都鐘意呢隻，細個好鐘意咬左脆嗰邊殼先，跟住再食埋另一半
不過而家好難搵到呢隻

宜家有邊間做到呢個效果

我都想搵番
自從荃灣古法雞蛋仔執左之後我都冇食過雞蛋仔

其實個人幾鍾意食鴻記果隻

始終我荃灣人
好難叫我為左個雞蛋仔出去咁遠

點睇媽咪雞蛋仔

我未試過
我幾次經過荃灣同旺角果兩間都冇人排隊怕中伏

深水埗豪城性價比幾高

最鍾意食南山邨雞蛋仔，有時多人買吹唔夠會變淋，但個人好鍾意淋少少既雞多仔，咬落去唔會好似食餅咁
都唔知點解有啲鋪賣到廿幾蚊底 寧願食個飯算

以前東大街低調高手

鍾意食佢格仔餅多啲
雞蛋仔就食蛋香烘焙